劉馬車與便衣@金鐘

啲警察好似教仔咁同佢傾計
又叫佢唔好衝